中槍手足集氣區

頂住呀唔好訓呀

✅已核實消息

截至1700，醫管局指收到15人受傷入院，年齡介乎18-52歲。當中瑪嘉烈醫院男病人危殆。其餘傷者情況穩定。

Source: 醫管局

頂住

唔好訓呀

頂住bro

頂住呀

頂住呀 手足

頂住，仲要煲底相見!

集氣

唔好RIP
用曬撞mc嘅運氣都求手足冇事

唔好有事

撐住 兄弟等緊你好返

撐住